有無巴打試過比女仔block左contact?

試過正皮
未試過負皮

你地有乜感受? 尤其係自己重視既人
未試過果D應該都幾靚仔

再生銹嘅刀都有鋒利嘅一日，
再靚仔都會有食檸檬嘅時候。

無啦啦比個ex unfol咗

食檸檬都可以做朋友
比人block就真係代表好撚憎你

Block女仔就有

咁你點解要重視人